# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 32: Das Schlachtfeld

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|True|Hauptmann!
König|2|False|Habt Ihr wie befohlen eine Hexe angeheuert?
Hauptmann|3|True|Jawohl, mein Herr!
Hauptmann|4|False|Sie steht neben Euch
König|5|False|...?
Pepper|6|True|Hallöchen!
Pepper|7|False|Ich bin Pepp...
König|8|False|?!!
König|9|True|IDIOT!!!
König|10|True|Weshalb habt Ihr mir dieses Kind gebracht?!
König|11|False|Ich brauche eine echte Kriegshexe!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Entschuldigen Sie mal!
Pepper|2|True|Ich bin eine echte Chaosah-Hexe.
Pepper|3|False|Ich habe sogar ein Diplom, das...
Schrift|4|True|Abschluss
Schrift|5|True|von
Schrift|6|False|Chaosāh
Schrift|7|False|Cayenne
Schrift|8|False|Kümmel
Schrift|9|False|Thymian
Schrift|10|False|~ für Pepper ~
König|11|False|SCHWEIG!
König|12|True|Ich habe keine Verwendung für Kinder in dieser Armee.
König|13|False|Geh nach Hause und spiel mit deinen Puppen.
Geräusch|14|False|Klatsch!
Armee|15|True|HAHA HA HA!
Armee|16|True|HAHA HA HA!
Armee|17|True|HAHA HA HA!
Armee|18|False|HA HA HAHA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Unfassbar!
Pepper|2|False|Ich habe jahrelang gelernt, aber niemand nimmt mich ernst, weil...
Pepper|3|False|...ich nicht erfahren genug aussehe!
Geräusch|4|False|PUFF ! !
Pepper|5|False|CARROT!
Geräusch|6|False|PAFF ! !

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Echt jetzt, Carrot?
Pepper|2|True|Ich hoffe das Essen war's wert.
Pepper|3|False|Du siehst fürchterlich aus...
Pepper|4|False|...Du siehst...
Pepper|5|True|Das Aussehen!
Pepper|6|False|Natürlich!
Geräusch|7|False|Knack !

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|HEY!
Pepper|2|False|Ich hörte, ihr sucht eine ECHTE HEXE?!?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|True|Nach reichlicher Überlegung, ruft dieses Kind zurück.
König|2|False|Die hier ist wahrscheinlich zu teuer.
Schrift|3|False|FORTSETZUNG FOLGT…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Du kannst auch Gönner von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|4|False|Für diese Episode danken wir 1121 Gönnern!
Pepper|7|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|6|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|8|False|Dankeschön!
Pepper|2|True|Wusstest du schon?
Impressum|1|False|31. März 2020 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Deutsche Version Übersetzung: Martin Disch. Korrektur: Alina The Hedgehog, Ret Samys . Basierend auf der Hereva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Autoren: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 auf Kubuntu 19.10. Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|9|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|10|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
